{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105680",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "화담"
    },
    "text": "京畿道南楊州市ワーブ邑宮村の11に位置した花は韓国料理屋であり、すべての食事メニューにはチョングックチャンが提供されます。このところは盛りて仮性費良い食事を楽しめるところで、幸せな食卓と花が行き来する場所です。花曇りは最後の注文が20時10分まで可能であり、すべてのメニューは包装も可能です。陶深駅から徒歩で約10分の距離に位置しており、運営時間は毎日10時30分から21時までで、週末・公休日は営業しません。ブレークタイムは平日15時30分から17時までで、昼食時間の最後の注文は14時40分です。この韓国料理屋のメニューは様々な膳に行われており、幸せな食卓は、10,000ウォン、焼き魚食卓は、14,000ウォン、豚肉プルコギの食卓は、13,000ウォン、コチュジャン、三枚肉の食卓は、13,000ウォン、たこの甘辛炒め食卓は、15,000ウォン、辛いタコ三枚肉の食卓は、17,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワーブ邑宮村の花はどんな料理屋ですか？",
            "answer": "花は韓国料理屋であり、すべての食事メニューにはチョングックチャンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "花曇りの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "花曇りの運営時間は毎日10時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "花曇りの場所はどこにありますか？",
            "answer": "花曇りは京畿道南楊州市ワーブ邑宮村の11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花曇りの最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "花曇りの最後の注文は20時10分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "花曇りは包装もできますか？",
            "answer": "はい、花曇りではすべてのメニューが包装可能です。"
        },
        {
            "question": "陶深駅から花曇りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "陶深駅から花曇りまで徒歩で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "花曇りは週末・公休日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、花曇りは週末・公休日は営業していません。"
        },
        {
            "question": "花曇りのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "花曇りのブレークタイムは平日15時30分から17時までです。"
        },
        {
            "question": "花曇りの昼食時間の最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "花曇りの昼食時間の最後の注文は14時40分です。"
        },
        {
            "question": "花曇りのメニューにはどんな種類の膳がありますか？",
            "answer": "花曇りのメニューには幸せな食卓、焼き魚食卓、豚肉プルコギの食卓、コチュジャン、三枚肉の食卓、たこの甘辛炒め食卓、辛いタコ三枚肉の食卓があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 379
    }
}